【 突發】科大有警察

推

嘩屌白色恐怖

有無搜緊既相？HKU都話有，但係好似無黎到

係咪搜緊？

如果真有冇立法會議員幫手

最好有埋警犬圖
唔係真係好搞信
近排太多假野/玩膠

BTW 各位大專同學仔小心

推，小心小心

推爆死黑警

約一個鐘前已經有呢張相
我懷疑流料

Fake news
張圖幾個鐘之前

張相係真 係一個鐘前見到 但因為有架救護車同一架警車所以唔知係咪嚟拉人

屌，冇野好做要玩搜soc房？唔好叫警察啦，叫hall warden啦

假，科大人，只係有警鐘響，所以先有救護消防警犬到場，同已經粒幾鐘前，已經走曬，咪推

山上面都搜到上黎？ 仲要唔搜hall搜soc房？ 唔太make sense

好似當年台灣...

會唔會係劉sir search 番自己hall4d 爆料友

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動